歷年叱咤女金，邊個最名不符實？

歷年叱咤女金（得獎次數）：
容祖兒（11）
楊千嬅（4）
王菲（4）
林憶蓮（3）
葉倩文（1）
梅艷芳（1）
彭羚（1）
張惠妹（1）
陳慧琳（1）
鄭秀文（1）
何韻詩（1）
衛蘭（1）

最名不符實應該係楊千嬅
其次係何韻詩、衛蘭、陳慧琳

楊千嬅咁都做到第二

有一個男人黎

Janice名不符實？

音樂成就黎計

幾時到AGA, Gin Lee

得啦得啦最好就係joey繼續冧莊咁一定公道啦

衛蘭係實不符名

楊千嬅d hit 歌咁多有幾名不符實呀

同意樓主

唱功九流

一個年度女歌手獎項唔係應該計個歌手嗰年內嘅表現、嗰年嘅歌曲/唱片質素如何…嚟計？

又唔係終身成就獎/金針獎，點解要計成就計地位計資歷？

雞容有一半都唔值啦

2008年黑走呀kay 我屌你老母

都唔只呢年啦，真正值未近年冇對手嗰幾年囉

gem一個都無 佢杯葛呢垃圾頒獎禮真係做得好岩

楊千嬅

903 算撚數啦

joey拎金 真係睇撚到悶 俾下第二個得唔得

仲有 屌你老尾 當年 明明 小日子AP高撚過THE KEY

但THE KEY 拎至尊唱片

一定係張惠妹

叱咤咁多年主張支持廣東歌 本地樂壇
竟然有一年將個女金頒分台灣人

唔係話張惠妹唔勁
但企係叱咤立場
佢攞女金一定最違背叱咤嘅原則

衛蘭bb

想知男歌手

李克勤？周柏豪?

葉蒨文、林憶蓮、王菲、何韻詩呢四個最唔應該攞吒叱女金啦，簡直侮辱佢地
佢地應該攞台灣金曲獎

楊千嬅都唔值
好多00後

冇joyce?

一定係周柏豪 求其搵個busker都好聽過佢
難為啲fans仲要打飛機話唱作歌手好勁有才華
而家選最佳男歌手 只係睇唱歌能力咋
要比既話大把人彈得一手好琴 唱作能力完勝你啦比比鳥
完全係實力同地位最唔配既藝人 沒有之一

艾辛拎咁多次金起碼有一半係黑番黎

如果講佢最紅嗰期
2002年至2004年
咁唱功真係差

不過佢去完concert YY之後
其實聽得出佢live 同用聲好左好多

容祖兒
我自己覺得佢有2年名不符實
2009年
嗰年要講最高質既女歌手一定係on wings of time 既王菀之
2012年佢冠軍歌係雙子情歌同加大力度2首垃圾
嗰年要俾應該係俾薛凱琪, 起碼佢有955pm, all you need is me

2008年喜帖街係勁，不過容祖隻in motion 10首歌唔同唱法其實都好勁，有得鬥

反而淫kay 2014年應該要拎，只係佢公司太on9 , plug 歌策略錯晒，咪俾千嬅冷手執個熱煎堆

何韻詩收皮啦

唔抵得呀 出兩張國語碟都入圍係招積左啲嘅

洗唔抵得佢？
唱到哮喘咁都有人buy 真係cls

楊千嬅多hit歌
而且女金唔係睇唱功囉

你憎佢都講得合理小小啦 哮喘？你係咪認錯人呀，你講緊何雁詩呀

原來梅姐 Kelly同Sammi都係拎過一次咋

原來呢啲叫哮喘，笑死 柒夠啦，算啦

你咪繼續死攬囉，紅得起就紅左啦，洗靠抽政治水上位？

發表意見都叫抽政治水 同埋佢評論前都紅啦 傻閪

垃圾大愛死TB

即係你柒左就話我死攬？ 哇 我都係今日先知原來佢靠政治先攞到叱吒金 入圍金曲獎

冇野駁就人身攻擊，呢句說話睇得出你人品啦 你老母真係好有教養

容祖兒真係收皮啦

最名不符實一定係容祖兒

一定係容祖兒

全部都平胸

一定係容祖兒，吸氣呼氣聲大到 ，把聲靚都無用！

衛蘭緊係名不符實啦 有咩可能得一次咁少

宋禮係同後生爭獎厚面皮啫 又未到唔值下話

冇計架喎
佢拎果陣叱咤先岩岩有
跟住佢個重心已經去左拍戲

睇好Gin Lee係下一個女金，有身材有唱功樣睇得下，係差隻hit歌
Aga都應該攞，可惜太少歌派台

Aga拎唱作人岩啲
單計唱功未夠班

Gin lee冇hit歌已經係死穴
出道咁多年
去完大陸返黎都係唔紅

老實講Gin Lee真係未太算叫做入到屋 雖然呢幾年有左知名度 但佢冇hit歌某程度上都係環球造成 雙雙就見人見智啦 高click rate 但我覺得呢首歌唔應該係佢代表作

佢02年真係紅到痴線
諗番雞容雖然贏足咁多年但係比最紅嗰一下都未必勁過人瑞

你地唔係噓我嘛？

人瑞係個幾年電影有加成
容祖兒03年都有我的驕傲

其實王菀之係因為唱作人嘅身份而冇左幾多次女金

陳慧琳 楊千嬅認同

又唔係最喜愛 計成就架咩 頒個終身成就獎俾佢
計實力架嘛

淫kay一次都無

阿妹
唔係香港人就算9數啦

呢年出左隻勞斯萊斯隻、化蝶隻碟，仲有明目張膽、如無意外
咁都輸俾joey on99

咁果年joey有咩歌？

下..我以為kay拎過一年

明知大家覺得你唔值就廢up幾句死返落台啦 上到台仲要咁講，真係好失禮

屌佢老母D真係星級嘅都係得1次， 楊千嬅可以有4次， 吒叱小圈子到仆街。Joey 近十年同期冇哂人競爭就話啫。

08有囍帖街但又輸俾Joey

蜃樓、Chihuahua、刻不容緩、呼天不應、越唱越強、赤地雪、明日恩典、天之驕女、好事多為
vs
你是八十年代、明目張膽、汽水樽裡的咖啡、圓滿、勞斯．萊斯、如無意外、化蝶

上面個堆冇隻識
下面應該有好幾隻都好出名

就係一次都冇果下先唔抵

人瑞前三次都真係有年度hit歌，少女的祈禱、可惜我是水瓶座、小城大事，相反雞容多次以量取勝，乜狗屎垃圾都plug，冇十大都可以照拎女金，講歌嘅質素真係差，年年起碼一首百老匯垃圾歌，咩布殼鳥大反擊真係笑大人個口，入行十幾年到呢幾年先想轉歌路，可惜都係垃圾

咪撚戇鳩
你講近十年起碼要嘔返兩三個女金出黎俾Kay

hocc 都反係咪盲反黎
講唱功真係唔差，青山黛瑪嗰D歌咁惡唱都唱到
講政治
2014 1月1嘅叱吒拎我最喜愛女歌手
2013 巡迴大陸做賈寶玉

廣洲大劇院
（2013年3月29日至03月30日）
浙江人民大會堂
（2013年4月5日至04月6日）
上海文化廣場
（2013年4月10日至04月14日）
南京人民大會堂
（2013年4月19日至04月20日）
武漢劇院
（2013年4月26日至04月27日）
西安索菲特人民大廈大劇院
（2013年5月1日至05月2日）
北京保加劇院
（2013年5月8日至05月12日）
成都錦城藝術宮
（2013年5月17日至05月18日）
重慶人民大廈劇場
（2013年5月24日至05月25日）
廈門閩南大劇院
（2013年5月31日至06月1日）
中山文化藝術中心
（2013年6月7日至06月8日）
台北國家戲劇院（封箱場）
（2013年12月12日至12月15日）

錢途一片光明
14年中夠薑反大陸帶頭唱撐起雨傘
我就真係服佢
之後真係沉寂左

佢正正常常都係史上拎最多嘅女歌手
成就真係大家都有眼睇
但有幾屆真係黑返黎

一路都好服佢 雨傘果時真係放底前途同你撐
同埋佢唱功係有

容祖兒只係食春卷就拎咁多獎
可憐呀邊個塞乒乓波都冇咁既名利

雞容

雞蓉就算撚數啦屌

我老母個輩堆人都唔太中意楊千嬅
但又中意佢d歌
算唔算係無觀眾緣？

咁奇怪

原來淫kay冇攞過

雞容起馬五年係乞番黎

幾時先到之之
成個 package 都係無得輸
我覺得17年，講歌同曲風都嬴gin lee janice幾班

除左大陸，台灣都已經入哂個市場
雖然宜家聲勢冇以前咁好 ，但上年佢自己去uk搞tour，岩岩又完左台灣，黎緊五月去美加，遲啲應該會返黎香港開show+出碟 。自己又有公司，真係好服佢 希望佢可以keep住撐落去

其實平心而論17年應該係Ivana>Janice>=Gin 但Ivana又係因為唱作人又一個獎所以......

香港需要一個類似金像獎既音樂頒獎典禮

啱呀 叱咤成日都underrate唱作人嘅成就同才華 淨係得一個唱作人金銀銅比三個人爭 但係呢幾年啲唱作人又越黎越多

容祖兒 佢既歌 聽一次就夠

衛蘭拎得嗰一年，最名不符實啦

aga live麻麻 但作曲真係好勁

08 09 Kay都完勝Joey lor
08囍帖街
09年度之歌

15羅生門都要輸

成日loop falling 同月球下的人

話Joey 08年有得鬥果d人實係fans
先唔講囍帖街
鍾無艷好似係誇年
當年十大Kay係有兩首ap夠入十大
咁叫有得鬥

你講得呢句都知你無乜聽佢啲首歌啦

何韻詩最on9

17年janice同ginlee呼聲係高
但論作品質素唔係好值依個位置
ivana, aga, 王嘉儀, 鄧小巧, serrini仲值…

有雞容粉keep住派負皮

十七度都夠ap入㗎

你嗌佢睇完個水百合演唱會先出聲啦

嗰陣人瑞D歌好勁
一年要有幾首大熱先上到女金

但係雞容後期求撚其plug幾首垃圾就女金
1415兩年人瑞計歌真係唔差過雞容

容祖兒

Ivana 17年d歌屌打晒啦 不過唔係商業主流歌 又被無視

其實佢去台灣發展會唔會好啲

楊千嬅以前有幾多hit歌？

有冇人記得08年TVB頒獎禮最女俾咗冇Hit歌嘅人瑞 當時睇到呆咗 Kay仲要企第二排

我當堂屌出黎

其實睇唔出08比千嬅嘅意義係乜
其實最睇唔出嘅係而家TVB仲搞頒獎禮做乜柒

補翻04年嗰個俾佢？ 但04年容祖兒銷量好好 又唔係唔值喎

啲人呆晒啦

講叱咤唱作人獎咪又係得啖笑
大部分比自己圍內DJ小圈子

AGA出道五年 一個都未拎到 發生乜撚野事 仲好意思頒呢個獎

fiona 一個都無最唔抵

17衛蘭
明明應該係方皓玟

年年叱咤一半啲獎都係亂頒，年尾做數都算，起碼真係一次次咁播返黎，但你又年年年最後調奬，講就話計播放率但其實最唔撚尊重遊戲規則又係903自己

09 12 14都俾人搶咗

14年嗰次就係Fiona由年頭帶到年尾嘅 點知就俾楊千嬅拎咗個金 冇金都算 連個銀都要死谷爛谷俾容祖兒 有咩說話好講 應該係14年打沉咗佢 佢14年之後都冇咩點喺樂壇活躍

09都係年頭帶到年尾
跟住最尾播到4個幾乎一樣

訂叮車播到同至尊歌一樣ap但冇十大

唔記得想問09 12 14果幾年Fiona有咩歌

仲有史上最低冠軍週播放率19次

仲有艷光四射

叱咤啲獎扮哂有公信力
但週不時送個十大俾佢啲DJ
其實三個我最喜愛大獎仲有意義過佢啲專業推介

自膠 原來無

118:50開始（大陸網注意）
雖然當年撈月亮的人同喜帖街我都好鍾意 但係無理由囍帖街輸下話？

09-甜蜜蜜(跨年上榜) 慕容雪 叮叮車
12-9:55pm,All You Need Is Me,冷笑話
14-弗洛蒙 最後最後

算啦 嗰期長播

撈月亮的人個意境係好靚 但唔Hit囉 有咩可能會輸最女俾楊千嬅 我以為個亞太俾容祖兒 Kay就十拿九穩 點知
仲有14年個最女都係俾容祖兒搶咗 為6連霸可以去幾盡

香港樂壇差尹光一個交代

尹光

from wiki
屌你咩tvb

王菲唔值嗰屆其實係97年咋嘛 雖然我係死忠 但佢嗰年AP唔夠 係903冇啦啦送咗鄭秀文個女金俾Faye

仲有

囍帖街喺TVB有金曲金 但你可以見到講得獎感言嗰陣Kay係唔識點講 好呆

太長唔quote
當年四台聯頒傳媒大獎 歌手獎係Kay 歌曲獎大碟獎又係Kay 點輸啊陰公 楊千嬅A-Music時期根本係低潮時期

啱啱最受歡迎女歌星無佢
點知突然又有佢但係開頭十大勁歌金曲獎又已經係囍帖街
梗係呆啦

嚇到唔識講嘢
其實09年四大同TVB冇反面 應該嗰屆最女會係Kay 09年最女又係塞俾楊千嬅嚟代替Kay

tvb真係
個陣林峯攞亞太之後已經當tvb無到

佢俾亞太林峯嗰陣隔離啲歌手嘅表情尷尬到...明顯想借林峯落陳奕迅面啦

聽講Kay年尾出碟，等睇Joey下年全面回歸香港樂壇

tvb真係核突

容同Twins電影產量都唔見得少 不過無套收得 唔叫好唔叫座

真係高質 忘記有時 突然一生人

百老匯垃圾歌 聽到都想嘔

唔識欣賞

當年2012年仲幾迷佢，但而家真係...

負評 上一頁

有冇我最喜愛女歌手嘅資料？容祖兒係咪冇攞過？

04-07迷過 之後d曲風...

好似拎過 03 04
之後都係比楊千嬅 其實有少少造馬feel

係千嬅fans都係咁講

離題講句 903 年年男金 最男都比Eason 想點

真係老了 佢自己都淡出左咁

愛得太遲果年應該要比古巨基

個2年真係出街聽到電台播千嬅歌

姊姊紅到爆 野孩子 笑中有淚 楊千嬅 閃靈 水瓶座 假如讓我說下去 一千零一個

03年飛女正傳唔會輸比心淡

反而麻麻地小城大事，覺得唔岩佢唱 鍊金術 電光幻影 好好多

無理由年年2個大獎比曬Eason 愛得太遲hit爆
其實花灑都好正 告別我的戀人們已經唔玩頒獎典禮

咁我都幾肯定心淡贏飛女正傳
心淡講緊係容祖兒最紅同持續最耐既歌

03 04拎過
取消左現場唱票之後就無再拎過

16年 hocc 千fa kay唔玩，成班人諗住應該到容祖兒攞啦，都冇左班勁敵，點知都係輸比欣宜 ，好心佢就收山啦，大把人唔鍾意佢

因為女金一定比容祖兒，所以點都分個獎比千嬅

03年應該係容祖兒 D 歌HIT 嘅
04年就楊千嬅 小城大事 應 紅過同年容祖兒 好多
但至尊歌係美中不足

衛蘭比人吹到好大

講起呢單真係 樂觀播到失禁都明明唔過獨家村但turn out十大嘅位係樂觀高啲 fiona真係唔明點解2014唔比佢 又演唱會又剩 果年明明容千都冇乜產
amy姐估唔到你追廣東都追得咁貼

即係最男最女都係造馬？

呢啲就唔知啦 冇左唱票

一半一半啦

上年最男最女全場歡呼

2016就

應該成晚最滿意係哩兩個奬

側田冇男金，Supper冇咗至尊歌

樂觀個兩星期冠軍真係得啖笑 派咁多首都係輸楊千嬅
聽本土歌係種責任嚟

柏宇 小明 ？

當年全場係叫謝安琪 點知欣宜全埸
之後坤gor最男

呢d咪民意囉

廢老唔阻住既話 柏宇就男金

痴撚線 衛蘭都名不符實？

佢啲碟係最賣得

利伸：打手

好在冇攞
只係攞個最男都突然多左咁多人插
連衛蘭都有人話名不乎實

樂壇同影壇一樣，都係鬥長命
除非有強大後台
如果唔係點會比你咁容易上位
連登都大把英x打手開工

未去到冠軍位置

咪係 衛蘭已經係香港女歌手之中數一數二

好記得09年全年最高銷量女歌手係衛蘭

樂壇係應該百花齊放，但隻蛋成日攻擊其他歌手 on99

以前用集團旗下雜誌，而家用網路打手
不過已經收斂左，因為冇以前咁大競爭
謝安琪嗰時就真係經典

咁你耳仔有問題wor
16年同17年最女全場都係叫緊小明
利申：兩年都有去

方皓文就真係overrated啦

咁嗰年啲人鍾意邊個咪邊個，關overrated咩事

至小千嬅果幾年係好多hit歌

容就不了..佢無歌先無獎
有歌..一隻歌播足一年都拎到女金

容祖兒捨得收山未

懷念05-09年嘅衛蘭

啲歌首首都咁正 又靚女